毒撚樣同乖仔樣有咩分別

好似都係同一個樣咁

一個就乖仔咁嘅樣
一個就毒撚咁嘅樣
咁你明唔明個分別

乖唔乖

唔出聲嘅樣衰=毒撚樣
唔出聲嘅靚仔=乖仔樣

好曳，抽人水

樓主唔好ff自己同乖仔樣差唔多
你只係一個毒撚樣

咁我應該係前者

樣衰=毒撚

幫你整埋出聲版
出聲嘅樣衰=狗公
出聲嘅靚仔=男神

撚樣就係毒撚樣

咁狗公定毒撚黑人憎啲

樓主照下鏡咪知道咩叫毒撚樣

毒撚唔搞人冇人會理
自以為係男神嘅狗公最黑人憎

老豆有錢咪乖仔樣 窮嘅咪毒撚樣

毒撚=又窮又柒
乖仔=靚仔有錢

白卡樣

靚仔咪乖仔樣